萬眾期待嘉麟月餅現已接受訂購

【嘉麟金月月餅 早鳥優惠】

萬眾期待嘉麟金月迷你流沙奶皇月餅、迷你金沙奶皇月餅，仲有今年強勢推出傳統雙黃白蓮蓉月餅，現已接受訂購，3款月餅早鳥優惠可享至抵價，購買任何3盒月餅送大廚系列招牌手打蝦子麵1斤(粗 / 幼)，購買任何6盒月餅仲送台灣麻豆文旦柚1箱(約3公斤)，中秋節當然要有月餅應節啦！

*** 門市或網上訂購
(優惠期至8月31日)
(取貨日期：9月16日至9月30日)

真黃店 有閒錢就支持下

政權維穩打手一隻